大學生就大學生 乜春叫大專生

成班 asshole ive 扮大學生
食屎啦

咁的確高中學生一級喎

恒大世界第一

有無大學生會自稱大專生？
大專生根本就係班 asshole 仔打飛 g 用

係，話自己係大專生即係話俾人知自己係弱智

出黎駁咪即係承認自己係 asshole 仔

Asso
Hd
Fd
大學

大家都兩隻字 一講就知讀咩 大咩專姐

邊有人自稱大專生
大專生係比啲新閒媒體大包圍用
唔覺得有咩問題
利伸overseas 唔好屌我asso 仔

overseas 既asso?

恆大呢

asso中文名的確是大專生

ive仔表示絕對唔會自稱為大專生

直接自稱為大學生

咁asso hd點歸類？
大學生會自稱大學生
Asso hd自稱大專生 常人應該知道分別

唔叫大專點分類呀

以前讀dip high-dip果d叫大專，真係讀大學係叫學位學士，宜家叫法唔同左？

不嬲都係咁叫
fd 毅進叫中專
Asso hd叫大專

唔係話幫asso仔
但佢地叫自己大學生你又屌人扮野
叫大專生你又話人扮大學生
咁asso仔應該點稱呼自己

利申 唔係asso

無記錯大專呢個名詞係政府諗出黎
大學教育+專上教育

可能覺得叫大專型d掛

真係大學生就唔會話自己係大專生啦
Asso/hd話自己係大專生=承認自己係asso/hd，咁有咩問題？

Asso學生囉

副學士

港大就港大啦 三乜撚野大
中大就中大啦 科大就科大啦 八乜撚野大
同樣道理罷了

大專生係個統稱，籠統d 就叫學生

學生
>>大專生
>> degree
>> asso
>> hd

大學生就大學生 乜春叫學生

大學生唔係叫專上學生?

利伸:自稱垃圾ive仔

i大唔係大呀？

駁唔到
真係得啲asshole hd狗會不知廉恥咁話自己係大專生 企圖掩飾次人一等嘅事實

叫自己大學生你又屌人扮野
叫大專生你又話人扮大學生
咁asso仔應該點稱呼自己

一陣又屌人話扮有學士學位

最中意話自己大專生
等人以為你hd asso之後再唔經意話自己讀大學

直接話自己讀asso其實冇人會笑
係都想同大學生扯上關係真係笑而不語

大學生+專上院校學生=大專生

連登仔覺得外國野雞大學同大專生比 邊個抵屌d?

咪就係，叫cheap哂。明明我係大學生，夾硬俾d人拉低哂

副學士
高級文憑
學士
碩士
博士
乜唔係咁叫？90後出生，一直都係分

屌 啲OU樹仁都話自己大學生
只有Ugc先稱得上大學生

有人以為大專=大學？
不嬲都分開叫，有咩問題

大學生唔會叫自己做大專生
三大唔會話自己係ugc
港大中大唔會特登叫自己做三大

教育界鄙視鏈

五十步笑百步

你嗡乜撚野

大學生就大學生
大專生就大專生

你睇唔到分別?洗唔洗驗眼

宜家好威咩

叫準大學生囉

唔威但係事實

珠海學院得返學士學位同碩士課程，但未升格大學
唔叫大專唔通叫大學？

直接話我係Asshole仔

樓主打飛機味好重 咁都比你屌

好波

其實大專生呢個名係我老師年代已經有
個時HD已經好勁
小朋友唔係意為大專生係新詞呀?

如果要扮大學生就直接叫大學生啦

自稱三大=科大
自稱八大=非三大
自稱UGC=非八大
自稱大專=非UGC

我想問邊度有非八大嘅Ugc

ou

請教下 唔係讀緊U但又係degree可以叫自己咩

有咩分別姐 咪又係被連登仔屌

大專生 = asso/hd + 大學生
如果話自己係大專生有略嫌取巧令人以為有機會係大學生
一係就直接話讀緊asso/hd
扮乜撚野

ou 得sssdp

大專生個名詞已經出現左半個世紀.

樓主真係戇撚閪鳩
知唔知乜野叫大專院校呀?
恆管 珠海 hkcc space cccu cie
果啲唔叫大專院校叫乜野呀?????
恆管珠海未升到格梗係叫大專
Hkcc等既asso係大學開出嚟、附屬既專上學院
叫自己做大專生有乜唔得??叫唔撚起?
冇人要攞你地大學生光環呀柒頭
果啲人叫自己做大學生固然抵屌
但係叫大專生都要比你呢條高尚既大學生屌既話
咁你番屋企飲奶啦，身為大學生啲理解能力差撚到咁

一打膠唔撚使找

樓主柒到潛左水？

打漏
「果啲人叫自己做大學生既話固然抵屌
但係叫大專生都要比你呢條高尚既大學生屌既話
咁你番屋企飲奶啦，身為大學生啲理解能力差到咁 」

鍾意咪負皮我
吠兩聲嚟聽下都得架

有隻「大專生 」嬲嬲豬

(Show Blocked User - 迷離哥哥)

已經block撚左你好耐
唔使再喺度鳩叫 我唔會睇

果然係asshole仔嚟
唔怪得咁大反應啦
btw 你真係無睇嘅話 就唔會知我頭先係回你啦
所以幾時都話asshole仔智商零舍低
咁快就自打嘴巴

留名紀念

Thei

咁撚樣都有得屌
好波阿樓主繼續努力啦

所言甚是

身為大學生 仲咁計較呢啲小小野
樓主 你都幾可憐
淨係用大學生呢個名字 去攻擊低一層既人
樓主 唔好唔開心喇 你大個要做老闆
唔係遲早比人踩翻轉頭
利申 hku nursing

大專=讀唔成書

絲打